農曆七月，根據傳統十八區燒街衣

農曆七月

老實真係要燒比早前犧牲嘅人